【理工L求救】遲交1st draft比ELC係咪食得s...

deadline fighter無極限，CAR(er/ew)過埋deadline見BB個submission section close左係咪fail得連堂都唔洗上？

冇事嘅，低分啲啫

佢應該有寫 erew冇交first draft好似會係er個10%扣一兩分

只求pass, year 4已經對分數不抱任何希望

係咪可以厚面皮照交2nd draft?

可以啊
利申 year 4 讀緊crcw